車公年尾回顧，各位點睇？

簽文是：「丹鳳飛舞去朝陽，大展翔毛彩色香，來儀偏向仁者宅，修福自然啟禎祥。」解曰「凡事大吉」，首次接替父親劉皇發求籤的劉業強表示很開心，解籤師父就指，籤文示意香港不要亂，亂就「冇運行」。

之前解得岩政府心水條友，係咪畀人炒左定點

車公都敵唔過政府搵人釋法啦。

政府搵人做媒up乜都得啦

車公都開始信唔過

蕭公唔信信車公

解得啱心水都炒

唔岩*